如果我有多張機票，你又會唔會陪我去旅行？

如題
心入面有個男仔好想佢可以陪我去旅行，但唔知點開口

去旅行 搭車又搭船

去邊先

冬天嘅關西

我包養你要幾錢？俾嗰價我

點解會想佢陪你？

得你有錢咩

咁正...有女又包埋機票...
我一定去

同佢一齊出街好舒服好放鬆

包埋酒店又點話
神女有心但係襄王好似無夢

我陪你

如果我有多張船飛 你會唔會跟我走

你知就好啦，仲好意思上黎問。

基路難行！如果真絲就腿張開will be fine

真絲 佢係窮撚

直接問 唔去應該都係gay

你腿張開之後再傾，OK？冇女朋友咪上囉，反正大家都dry

如果你好樣衰或者肥婆就算啦
如果唔係，不如請我去

我有暗示過想佢去，但佢又話今年唔會再去旅行住

射射

要帶幾多木雕

人地一來未必想您請

但又未必有筆直或假

咁你咪改下年1月1或者下年先再問囉

1月先去呀

主要問題係無筆直 嗰段時間係sem break

講咗咁耐，其實如果你喺啱type佢已經狗衝。所以你獨旅吧啦

我都係ff下架咋

我想俾你屌

兩個男人可能ok
但一男一女

咩關係

女仔開得口邀請個男仔去旅行就預左比人屌啦 唔好咁天真覺得旅行只係旅行

樓主九成唔係正常樣

我冇直接問

你喜歡就好

平時都有單獨出下街？
不如主動啲

又關西

我同你冇可能架

同佢講抽中獎有兩張飛 問佢一唔一齊去但要分房訓

咪話中左六合彩3獎 幾皮野果隻 想去旅行 請埋你

一個星期最少出一次咁

我都知架啦

佢知我買左張單人機票

咁你咪話一個人去好危險好似 你陪埋我去得唔得

就是開不了口讓他知道.就是那麼簡單那麼簡單幾句我辦不到...

岩 樓主唔好無視重心
同埋佢有冇女先

直接問就直接問啦

又想得到又唔敢付出，等個天跌落黎咩？

我同你情況都幾相似
個女仔都係熟左三年
又成日約我出去
一星期最少出一次

不過我無去日本旅行

無女
屌咪屌預左架啦